以勇武抗爭半年既成果, 其實勇武抗爭都冇撚柒用, 最終同和理非一樣都係要等其他勢力打救, 咪撚再係連登吹捧

所謂既勇武抗爭者, 部份仲要好似food panda速遞員咁, 搵d無關痛癢既人黎出氣報仇

我地一齊比較下部份勇武抗爭者同food panda速遞員既相同之處：
food panda速遞員- 顧主拖糧, 搵食客黎出氣報仇
部份勇武抗爭者- 新中國皇帝唔比雙普選, 搵巴士司機或商人黎出氣報仇

好撚彩既係，美國國策完全冇比魔警演員影響到， 如果唔係？
呢班演員晨撚早就倒撚晒全香港７５０萬人既米， 收撚左皮十世啦屌

和理非：被動地被對手打死
立下不殺人誓言既勇武抗爭：主動地引對手打死

所謂既勇武抗爭，其實就係和理非既威力加強版
我意思唔係殺傷力既威力加強版
係以死感化世人既威力加強版
如果個個國家都自撚私既話
我真係唔撚知以死感化世人點撚樣爭取到雙普選

樓主快D走, 我頂住

姐係咁呀
我叫你地瘋狂大蛇屙尿，的確係可以令班未撚見過世面既香港人唔撚會再對勇武抗爭，掟汽油彈之類既事覺得驚訝，對未來劇情發展係好既
但有部份勇武抗爭者向住Ｄ巴士司機屙尿（例如係ＴＶＢ記者面前噴巴士玻璃，就點撚樣都會ＤＩＳＣＯＮＮＥＣＴ部份巴士司機架啦

咁你話，勇武抗爭，除非以死感化美國同本地人之外，仲有咩撚柒用？
最撚重要既係，收集民意既係班勇武派死人，消耗民意既係你班ＦＯＯＤ ＰＡＮＤＡ勇武派 （臨時演員）